【巨胸再現】開完演唱會後唔敢喪食 乳酪頂肚

欣宜開完演唱會，就約埋一班朋友去游水，happy一下。(ig圖片/資料圖片)

鄭欣宜（Joyce）剛完成兩場紅館處女騷，當然可以放鬆心情，約埋朋友一齊慶祝一吓。噚日Joyce就喺ig story上載游水短片，佢着住一條黑白間條泳衣，向來擁有勁爆身材嘅Joyce，亦唔介意喺鏡頭前晒巨胸，一邊歎住特飲一邊自拍，非常開心。

Joyce同一班朋友仲相約去食lunch，Joyce冇因為開完騷而放肆任食，反而擇咗較清淡嘅乳酪，佢話﹕「嘩，你哋食啲咁heavy嘅嘢，睇我幾乖，我食Yogurt咋。」朋友見佢咁慘豬，即刻拎咗一個生果蛋糕畀佢，唔知Joyce最後抵唔抵受得住誘惑呢？

欣宜再晒巨胸。(ig圖片)

(ig圖片)

欣宜只係食乳酪。(ig圖片)

欣宜啲朋友見佢咁慘，即時遞上美味蛋糕。(ig圖片)

btw俾左正評

屌你咩

屌⋯ 第一張隻腳 高難度動作

佢D FD害佢

其實佢同catgirl某啲表情好撚似

雙手抬腳，個台係用汎合金整

快撚啲死添呀

擁有勁爆身材

屌你
靚女post永遠無圖
呢D豬西就圖文並茂
嬲鳩你

肥婆黎講佢都算平